其實有無人覺得林小美鳩下鳩下既性格幾正

仲幾靚女

無撚錯

公廁嚟，唔信去問人拎相簿，有晒價錢

女都無人討論

剩係識孫小美

森美性格

啲癦好礙眼，好想搵啲米白色遮一遮佢

特色呀

留名等睇佢del IG.

好撚假

我反而覺得佢份人幾真 醒目女黎

幾錢Q呢？